點睇垃圾蟲洗底做左清潔龍阿德？

有咩含意

改過自身，蟲都可以變成龍。人賤，成龍都只係成蟲。

都唔知關嘜事

指鹿為馬囉
97後就要緊貼大陸

態度正確

把聲好柒煩